#¿Qué es un podcast?
En esta guía de Radios Libres vas a aprender sobre este formato radiófonico digital:
¿Qué es un podcast y cuáles son sus particularidades?, ¿Es cualquier audio subido a la web?,
¿Una radio que cuelga sus radiorevistas online está haciendo podcast?
